
                      Esta es una gran pelicula, una obra maestra, muestra un lado de los superheroes que pocas veces se ve, tiene un lado familiar, sobre la paternidad y todo eso, tiene un pequeño toque religioso también, pero lo que más me encanta es ver como el mundo ve a estas personas con super habilidades, de como algunos lo ven como bueno, osea, bien, otros lo ven como una amenaza, otros como un dios incluso, tambien habla de como para hacer cosas buenas, hay que sacrificar otras, en este caso se ve de como Zod quiere re-crear Krypton en la tierra, pero para eso, tendría que matar a todos, pues Superman viniendo de Krypton, no dejará que destruye una población, para crear a otra, la verdad es que esta pelicula es genial, ademas de tener buenas actuaciones y buena banda sonora. Con momentos emocionantes y emotivos, esta pelicula a cambiado la forma de ver ese Superman tan sin sentido de otras peliculas e incluso, los primeros comics.

Una pelicula aclamada por la critica, los fans del cine, los fans de este superheroe, de los comics, y del mundo en general.

10/10

PD: Me compro las peliculas y vengo a hacer las criticas aquí :v
        
            